有無人覺得內心好空虛？

明明生活得好好地⋯
但係近年，
思考自己前途，
朋友要移民就移民，
生活壓力又大，
總覺得自己好無用好廢。

但無啦啦同人講我好空虛，
佢哋應該以為我痴左線。
「明明你生活已經好好，
仲有咩值得唔開心。」

個個都以為我好識social ，好樂觀果種。
但其實一入夜 訓教前，
就會想東想西，
一個人想很久。
然後隔天早上又回復正常，
重複又重複的生活，
重複的節奏和心情起伏。

(純發洩文)

我明

以為自己開post

有時唔好怕講出嚟 當然唔好講畀啲八婆大喇叭聽周街唱
不過情緒唔會無啦啦消失 只會越積越多

覺
仲要喺香港
認真唔好成日屌人移民撚移民撚呀
你喺香港環境咁壓抑競爭咁大
連物質滿足都未做到，點講到內心呢？
唯有自己行多啲山睇多啲書啦

我睇好多書
例如 雖然想死，但還是想吃辣炒年糕
哈佛個幸福課都睇曬
但好似無X用咁

怕其他人負擔唔到放負

其實我內心都好空虛，
不過多數係環境所致。
樓主覺得有咩唔開心？

改變環境，離開香港，睇下有無新看法

考慮中，但香港是根，難以割捨。

希望從來沒所謂有的，也沒所謂有的。

希望從來沒所謂有的，也沒所謂無的。
但只是一下子的空虛，深夜想太多。
平時還是活得開開心心，正正常常。

捨得捨得，有時捨去先會有得

無論幾熟嘅朋友, 幾親密嘅伴侶
好多嘢一面對面講出嚟就失真
大家嘅反應令件事變咗另一樣嘢
最後寧願唔講, 大家笑吓無聊吓算
無謂掃興

思考過嘅嘢、感受過嘅越深,
就愈多嘢冇得同人分享, 越嚟越孤獨

個心好似永遠都填唔滿感

咁你有咩唔滿意

我覺得擁有係好難的。
不過我睇過套戲叫into the wild
都係講心靈富足。
我以前都以為最從心嘅生活就係最開心，
點知原來反而係關係先係最大要素，
不如當然唔係假嗰啲喇

You re right

一模一樣
如你

我有時會過份考慮別人感受，反而好攰。
雖然我人緣係好好，但人來人往，
來了又走，沒誰一直在誰的身邊。
我想變成自己一個也能活得很好的人。
可能因為個個都走 所以覺得心情唔好。
但呢個唔係主要唔開心嘅原因。
每晚都會失眠，基本上好似無訓過。
但朋友們都以為我是變懶了而已。

你有冇試過同人講？
不過呢啲通常可能同網友傾會好啲

有可以一直keep到嘅朋友/情人非常難得。有時惟有做好自己，對方鍾意嚟就嚟，走就走

人越大，越覺得大家聚埋一齊嗰陣會好開心。但又有幾多個真心朋友？又有咩人真係了解自己？

過左一排
呢家心情好左好多

係啊 我都好鐘意一大班朋友一齊玩

我都鍾意，但我嘅性格特別。啲人一係就好鍾意我，一係就好唔鍾意我。

如果可以，小弟比較希望響tg 傾，請你睇睇 tg